機場三跑6小時內兩浮屍 一穿救生衣一上身赤裸

機場三跑工地一帶石灘，6小時內有兩具男性浮屍被發現。中午12時許有釣魚人士報案，指發現一名約40歲男子倒卧赤鱲角機場路近三跑工程一石灘。警員到場後，現場證實該男子已經死亡，其死因有待驗屍後確定。

該名男子身份不明，警方指他身高約1.7米，中等身材，蓄短髮，事發時戴黑色頸巾，身穿紅色及灰色救生衣、藍色及黑色外套、黑色及杏色上衣、黑色長褲、黑色襪及黑色鞋。

至下午5時許，有三跑工人報案，指一人形物體在三跑工地以西海面漂浮，大驚報案。水警到場後發現該人形物已經被卡在石灘上，證實為一名男子，已經不治。消防其後到場遺體救出。現時該名男子身份及墮海原因仍待調查。

有附近船家傍晚6時許目擊情況，指第二具男性遺體光頭，上身赤裸，穿卡其色長褲，由於該具遺體卡在石灘上一個較難抵達位置，消防花了一段時間才將遺體成功取出。至於中午第一具男性遺體的情況他未有目擊，但據他了解與第二具遺體被發現位置相距僅800米。

呢個post應該有好多賤種五毛狗
希望大家唔撚好理唔撚好覆

喂
之前果堆明明好快手話冇可疑架喎
原來唔經你手就要確認死因

XX

手足

手

屌你老母垃圾P好撚好玩

通常有示威先多赤裸浮屍

成班連登仔中撚晒計比人撚到上論壇都唔夠膽講嘢咁做咩柒
我嚟講:手足!!##pigxm
永不忘記!推上去twitter比所羅門爸睇啊

班pk仲覺得好撚好玩

係咪當手足condom

人地唔係玩玩下 真係有錢賺架

例如#21呢啲傻閪咁
直接block好過

如果有水警輪棄置任何野都好方便

水警警長離奇死亡 引發民猜疑

不少網民質疑，水警工作，收入高、穩定，不到50歲，為何突然想退休？其退休讓家人亦難以理解，所以起爭執，最後離家出走，出現悲劇的一幕。

社交平台多數推測把水警警長的死與近期突增的浮屍相關聯，稱這位水警 知道了真相，良心過意不去，大約2個星期前想辭職，幾日後離奇死亡。@

連登真係多左好多五毛

#23嗰條on9都好似係知名0.5

希望唔好係中槍位手足....

On9仔

係咪坐大飛失足落水嘅人

話晒偷渡蛇頭一定唔會停低救人

地盤佬？

手足死左

P牌推唔到⋯⋯
Pish pish

點解呢類post咁多五毛

修橋補路冇屍骸

願死者早日安息🙏🙏

Sau Zuk

舞

推

又全身黑色

唔好咩見一扑一，乾手淨腳

著埋救生衣但死係海 唔好再話冇可疑

希望班賤種五毛狗生生世世做支那人

手粥

救生衣通常係工作或船河用,唔見左人一定攪大
所以應該係遭殺害後套上救生衣掉落海

𡃁坤做嘢咁勤力？

足

特登入來block 晒d支那賤畜

有著救生衣

RIP

#14-17 已經一堆

仲要係游泳高手黎

有救生衣都浸死，擺明好有可疑，
會唔會有手足諗住救手足俾人double kill

係 著名五毛 哇屌

五毛多到 全部浦頭

Agree

一次過block晒啲on9 正

有可能

又黎

應該係走私個班

利申 係三跑開工

有無可能係偷渡？

連登淪陷左好耐
依家連登一定係pr 5毛多過手足

該名男子身份不明，警方指他身高約1.7米，中等身材，蓄短髮，事發時戴黑色頸巾，身穿紅色及灰色救生衣、藍色及黑色外套、黑色及杏色上衣、黑色長褲、黑色襪及黑色鞋。

似乎遇到突發狀況

3802？

或者跌落海失溫而死。

第二具男性遺體光頭，上身赤裸，穿卡其色長褲

似仇殺

今次可能趕得濟未通知佢地

黑工
殺左唔使出糧

XX
XXXXX

Gammon

死亡前警員已經在現場：冇可疑
同死亡後警員到現場：要確認死因

3206

知名5毛

回兩個字就得 宜家啲五毛真係懶

周圍都見到佢 block左

Lm

黑工浸死？

唔好輸比連登PR狗嘅冷暴力
佢地就係靠屈毛玩話言論審查,等大家喺連登都無言論自由

所以要大大聲咁講出嚟
手足

咪就係個個都block
越黎越多哩班人一言堂玩膠囉
不過算啦 連登無得救

5毛突擊測驗又fail

xxxx xxxx
xxxx xxxx

好地地會著救生衣？應該係最近d 船舶意外？

rip

Block 曬，覆佢果堆都block埋

又係黑警

手足rip

Block到手軟

push

係咪啲三跑黑工講唔掂數

咪由得佢 就算你睇到佢留言
連登質素會提升咩？

其實救生衣都係助浮既姐
你個人太攰無力都係有機會沉，繼而浸死
有玩過獨木舟應該明

果頭真係死好多黑工

X粥

點解你樓下比人屌,
但你無事

幫推

一次過岀灑黎block

點解水警到場，又等消防救？

以前就水警做？

明明上年一有人死，唔理三七二十一個個爭住話黑警又殺手足

手足呀！！！！！！

以前cctoy就爭住講

依家就唔比人講

黑警收到call成粒鐘幾先到。。做又唔洗做

Block撚左好多人

係要屌柒班藍絲

可能係起3跑死嘅人

又哂一個AC

CC台一眼就知邊個係自殺邊個係他殺啦
手足

咁撚凍跳海 自殺真係識揀

呢個post勁多三毛搵食

點解上年個個叫手足而家就唔叫得？
即係上年你地班柒頭叫手足，黑警又殺人係靠屈？

又殺人

球台狗嚟㗎

唔好理佢

好有可疑 好大機會手足黎

又block一件
單機啦垃圾

究竟係因為邊班人而淪陷
呢度好多比你block既人個會員編號係得5位數

留兩個字玩下膠化就有錢 仲唔餓狗搶屎咩

睇完你個 comment碌番上去發現一早Block左

但而家又屌人地講 完全唔明

真 而家話講就=5毛
原來佢地上年係5毛

⠀

ByeBye啦Blocked

Blocked

呢啲有可能係三跑啲黑工

係大陸沖過黎

你損失

搜！捉！

知道太多野不是好事

走私途中，畀海警周到正一正
當下決定棄船跳海
所以有一個著住救生衣
另一個太趕未著得上
不過天氣太凍未遊上岸凍死咗

光頭？

做咩啫阿蛇 好嬲好嬲人哋話你哋殺人啊

個post做乜9

黑警因住冇糧出呀

第一句應該就話無可疑

有幾可一開post就見咁多show blocked user

祝你條冚家鏟死全家

或者係港共幫手處理政治犯呢
維權律師之類

一早Block咗

唔係啊
咁而家叫手足有咩問題？
手足

繼續死出嚟叫手足啦五毛

無問題
見你咁易trigger 同啲智力低嘅阿蛇差唔多
係咪認囉怕咩柒啫

鳩估
會唔會係想返支那避武漢肺炎坐大飛？
第一位仲戴住頸巾

佢地都係諷刺姐，相信唔係五毛

一次過block

一個post一半都五毛，慢慢block

字字[表情]

全部當五毛

又一隻，你哋唔好咁嘥acc啦

又內鬥！佢地可能黃絲！

明明係你班傻鳩一點就爆炸
人地叫手足就係到發爛渣，正柒頭

今次識用救生衣黎扮意外？

又一隻

xx 喊 喊 喊

笑死，呢班明顯PR狗嚟啦上嚟帶風向
手足都死咗都唔識尊重下

喂多謝你哋推post叫手足喎你班撚樣

好嬲喎你
依家我有嬲咩
反而阿蛇你咁嬲做咩 身有屎？
定真係IQ EQ低易trigger

手口卜人

blocked

Block

手足

唔使開啲PR post洗熱門喇，你班撚樣咁鍾意叫手足嘛，幫我推啦

推啊
人民不會忘記
手足

香港人,報仇!!

多謝你呀垃圾

唔准你咁話手足,我地大家係一體㗎
大家都係抗爭者,香港人,報仇!!

當然有原因

__ __

🖐️🦶🐷💦

果啲乜撚嘲諷呀五毛呀定PR乜乜柒柒，我理撚得你哋動機係乜，難得咁神心凸個龜頭出嚟俾人block，真係好乖

係啊係啊好撚嬲啊
黑警又殺人啦！手足

[img]

後海灣冇鯊魚，至少唔出名有
出名係泥底

有幾隻波台狗特別鍾意喺呢啲po玩膠

你點睇。

預言家

唔使理波台狗定五毛狗，都係狗

嗱，龜頭在此🐢
話說你係咪每扑一個就有五毫子袋落袋？

大陸佬地盤 入面大陸文化符合國情

你收嗲啦on9仔

一穿救生衣
代表好可能有意外

咩撚野事

如果睇當時水流大可能由深圳福田，沙頭沙尾或香港米埔方向飄過黎

後海灣冇鯊魚，出名係泥底

收嗲啦屌你老母

你屌到咪屌
傻閪

三跑黑工

又被自殺啦

blk撚咗十幾件

咁快靜既喂 仲有冇

就咁查關鍵字就搵唔到 可能大陸個邊新聞？

呢 d 位可能係香港外漂流入嚟

所以話警察由頭到尾都冇殺過人同棄屍，香港不嬲多浮屍唔著衫。

我頭先share 水流圖，就可能係大陸，米埔個邊黎
冇留意吹咩風，但冬天偏北風都需合理

算合理***

自己同自己帶風向？收鳩皮

[重post] 平安夜活動要人!!!!!

平安夜前夕先同男朋友鬧交，自己一個究竟去邊好？

block到好撚爽

屌 呢啲case要留意死因法庭

唔一定係香港人喇

正 一次過block晒班 五毛「手足」撚

收皮啦

你啲5毛手足落咗海？

又光頭浮屍
諗起會然柚木果單

屌你老母隻豬真係好撚煩
喊乜撚
成班係到玩膠 on9

反串

手足
一定要關注！

女浮屍都話可能係大飛北姑
但男嘅有救生衣，真係唔敢講••••

咩情況下著齊衫但又著救生衣？

死黑警

黑。。

以前果頭番工
放工搭船會見到好多走私偷渡快船
全黑色 船牌又冇既
揸到鬼死咁快

到底邊位可以確認佢唔係手足

一言登

係咪手足
BTW, \|/ RIP

屌你老母

碗粥

又少個ac

入一入去，block到手軟

手Joke上庭 知唔知最重要係咩？

又多隻五毛上水 blocked

剃頭

恐懼鳥談柚木案

兩少年變浮屍疑點重重家屬喊冤
家人聘前法醫官終確認死因存疑

覺唔覺2019年好多浮屍
今年得咁少
係啊冇證據啊
但叫人點信上年啲浮屍唔係港共所為。

睇住爆血管啦阿蛇
嬲到你 阿蛇係咪已經唔識表達自己

真係似。同之前手法一樣。我覺得大膽啲估下冇咩問題。反正最壞情況都只不過係喺網上炒車

同cctoy講乜9邏輯

似坐大飛逃走出事

唔理係唔係手足 重點係要推 有人死班狗就要查

封撚左班傻閪先得

大飛？

嗰面好多大飛走私偷渡
坐大飛著救生衣唔出奇

呢排興走私 我都想埋到水

坐大飛 俾人推落海

push
block撚到停唔到手

通常用隻乞撚人憎喊豬（由KOL「慘過返印度」帶起）icon就係呢類賤種。

Block晒班吹水狗？

好嬲好嬲

推翻上去比人慢慢block先

個post 好正，一野block晒出番去吹水台發現乾淨晒

Block你老母閪

漏左你添，多謝你衝出黎

單機啦垃圾

咁奇怪 有著救生衣

單機仲好自豪咁

其實你地block咩？
個風氣係你地自己上年帶出嚟
上年你地將所有自殺新聞都關手足事
根本日日都有呢啲新聞，係有人特登專po呢類新聞，想扇動班黃既情緒姐

樓主on9

手……………………………………………………………………機

之前全部都無可疑

我屌你老母啦

哭豬*3

終於有人講真話
班小粉黃賴呀拿

手............指

無血跳樓都少咗啦
而家跳樓影到血

真
一有自殺就話係手足
佢地講就得 其他人講就係玩膠分化

繼續推上去入嚟認五毛

低質問題 重作喇

一堆賭波廢人

你都識講上年喇 上年多咁多人上連登 宜家連登人少少就睇落你地似乎特出啲囉

扑左7件賤畜